[英雄聯盟]LOL賽事討論區#49

1001 唔開比狗屌

無改做#50
BTW邊度有得睇大陸主播變死狗
上虎牙就係得EDG 對SKT未有VOD

騰訊視頻.啱啱睇完